排喜茶條龍有冇三分二係出錢請嘅媒？

喜茶出一半錢，中聯辦出一半錢
淨低三分一，就係弱智00後+新移民+平時係街邊見到有人拎住咪sell貨會走埋去睇嘅人

你太睇得起支港人, 我估3分1, 最多一半係請,
其他真係弱智支港人